許樹昌： 當局要考慮為葵盛西邨8座全座檢測

Noted with thanks

走呀 唔好阻住香港人返工

陳雲又中

每人派5000應該肯

block9都要啦
連撚住

咪撚阻住我返工啊

邨入面所有黎生一定反對

佢係咪見到琴日有人揼啲紙落街先咁講咋嘩

契弟走得麼